[集思廣益]我朋友姓鐘，佢個女就黎出世，求改名

請出招

两個字三個字都無所謂

鐘無艷

鐘欣桐 乳名：黑鮑

鐘出

鐘怵

鐘出嬂菲

鐘麥久

鐘減欣

鐘點雞

想連登問改名你唔係expect會有人正經答你丫嘛

如果有埋英文名，更好

鐘國

鍾定鍾

你唔係expect佢expect人正經答丫嘛

殘體

鐘落海

姓鐘？

鐘樓

鐘點呂容

鍾終中。

鍾艱仁

鍾勝男
好撚老土

鍾定英

鐘定中
鐘定宗
鐘定終
鐘定蹤
鐘定英

咁你姓乜野先?

鍾松中
鍾仲聰
鍾寵松
鍾頌翁

鐘發白

鍾英素

鍾樂凱

鐘姿娜

鐘意仁

樓主姓咩

鐘培生

鐘基宋

鍾一拳

鍾國人

鐘於生

鍾馗
中山

鐘樓駝俠

鍾中即飛

鍾女社

鐘女

鐘乳石

鐘國久

鐘乳膠

鐘樓陀俠

鍾閣仁

鐘東呼吸中級綜合呼吸中東中級綜合呼吸綜合症

陳小明

鍾德馬

鍾筠怡

鐘聲響起歸家的訊號

Bell Chung

鐘距一錘

鍾中鐘

Chris Wong

樓主冇讀過書？
鐘你老母咩鐘

鐘永陸

鐘蜜苟

鍾忠宗

鐘雨柔

鐘生學習

锺国仁

連人地個姓都唔識打，仲話朋友 笑死

鐘鳩李

鐘出正

夠鐘出世

中:鐘郭仁

英:Chinese

鍾岀即飛
for sure

鐘宜妮

鐘姦人

鍾馗
鍾菜
鍾樹根

鳩你

鐘芯點
鐘英素
鐘婚戒

鍾温雞

鍾音燊

鍾靈

鍾樂愷

鍾文名

鐘二病

鐘温銈

鐘眼訓

認真...真係有人姓鐘架...

女嘅,叫鍾伊利.
男嘅,叫鍾仁.

簡單直椄,第一個叫鍾一,第二個叫鍾二.....

鐘岸水手

鐘身不嫁

鐘簡恩 英文 middleman

鐘葛仁

鐘心明菜

鐘葛仁入的公廁

鐘出世

鍾文系

鍾英素上

鍾華人民共和國